# 如何獲取托瑞爾NFT

托瑞爾NFT市場已經開啟。玩家可以通過托瑞爾NFT市場購買托瑞爾NFT。下面是具體步驟：

第一步：打開托瑞爾幻想官網（網址：http://beta.toril.io/ ），登錄之後點擊“市場”.

![](../.gitbook/assets/如何1.png)

第二步：進入托瑞爾NFT市場，通過界面篩選，找到你喜歡的托瑞爾NFT.

![](../.gitbook/assets/如何2.png)

第三步：查找有關市場上出售的托瑞爾NFT的更多詳細信息，在第一次購買心儀的托瑞爾NFT前，需要先點擊“授權”進行確認。

![](../.gitbook/assets/如何3.png)

![](../.gitbook/assets/如何4.png)

第四步：授權成功後，刷新頁面，再點擊“購買”按鈕，然後在彈出的確認頁面中點擊“確認”。

![](../.gitbook/assets/如何5.png)

第五步：成功購買托瑞爾NFT後，點擊導航欄上“資產”按鈕，再點擊“錢包資產”欄查看您的數字資產詳情，在“英雄”部分可找到您購買的托瑞爾NFT。

![](../.gitbook/assets/如何6.png)
